{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 블룸호텔"
    },
    "text": "ブルームホテルは、休息とビジネスの両方が可能な中文団地に位置するホテルです。 お客様に快適な経験を提供するために常に努力し、清潔で無駄のない客室を提供しています。 一部の客室では済州の美しい青い海を見ながら休息を取ることができます。 また、共用ラウンジには様々な便益施設があり、特別な旅行を楽しむことができます。 ホテルでは快適なサービスとコンテンツでお客様の日常に楽しさを提供しています。 宿泊客は無料でプールを利用でき、すべての客室は最大人数を超えて宿泊することはできません。 駐車場も無料で利用でき、禁煙政策が施行されています。 送迎サービスやホテルシャトルは提供されておらず、ペットの同伴宿泊は不可能ですが、障害者補助犬は同伴できます。 調理はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ブルームホテルは中文団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "ホテルは清潔で無駄のない客室を提供しています。一部の客室では済州の美しい青い海を見ながら休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "共用ラウンジには何がありますか？",
            "answer": "共用ラウンジには様々な便益施設があります。特別な旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスとコンテンツは何ですか？",
            "answer": "ホテルでは快適なサービスとコンテンツでお客様の日常に楽しさを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料でプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの禁煙政策はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは禁煙政策が施行されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスやホテルシャトルはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ホテルでは送迎サービスやホテルシャトルは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴宿泊は不可能です。ただし、障害者補助犬は同伴できます。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルでは調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 347
    }
}